有咩想同2019年既自己講？

我先
2019係好辛苦既一年 無論點都要多謝自己同多謝一齊行過呢年既手足 以後都要好好記住今年既一切人和事 勿忘初心

大家呢？

德美 聯署 整合